[推 post]一人一句g持 民族英雄唯唯 梁烈唯

唯唯因爲琴日嘅事心好灰 del相表示對警犬不滿
Respect!!!!

推!